大家玩 PC 版既 MHW:IB 幾多 fps？

用緊咩卡

2k 百幾二百 2080ti

2070s 100-110

Radeon Vii
2K全高 60fps

4k hdr 40

~10-30FPS 用緊HD7770

limit fps囉 其實90/120都夠

用 1070，開 2k 得 70FPS
係咪要 2080 先上到 165Hz

1080Ti, 4K HDR, 40fps

如果你唔係玩射擊都唔知要咁高fps 黎做乜